如果炒股票咁易發達 點解滿街都是窮人

十個人炒股票，一贏、二和、七敗

化雲 麵仔 收手啦 回頭是岸

所以我唔玩啦 揸住啲俄女直到永遠

你西走大c信徒
連燈三傻嘅信徒
同上TBB問股票果班
跟某港股雜誌果班
基本上贏嘅人有7成以上

計唔計埋班師奶啊叔

諗住1個月贏返1萬幾千幫補下架叻咋

TBB問股果班師奶阿叔
唔駛問人果班師奶就好勁

其實會玩股票既人唔係好多
10個我諗得一兩個

心態最重要 一個唔小心就見財化水

唉

我都唔炒啦....

呢排都係買兩三百蚊牛熊當玩下..

好多師奶剩係買大藍籌
仲要超強持貨力
根本佢地先係大贏家

因為佢地先肯坐貨
基本上買公用股肯坐嘅一定唔會輸

佢地唔會好似連登仔咁日日炒牛熊送錢比大戶駛

同埋主攻大藍籌，好難蝕到入肉

好多唔會止虧

咁易發達 邊個做到年頭3萬3收手 然後依幾個月忍手 中間有升有跌 買牛熊死 正股冇信心 唔係強勢又死...

330 494 2888 輸死唔少人

由岩岩出社會做野持貨到變師奶？

入700 有邊個會輸

高追果班仲坐緊

玩option囉，買升又得跌又得

樓主個標題，對散戶係適用

篇野睇到勁辛苦
條友用字懶係有文筆咁，講唔夠幾隻字就加個逗號 on99